港大同學仔出左門口未？

而家出定門口番學差唔多架喇

利申： 中大

申利： 恒大

Ho ball

粉嶺準備好行了

城大表示好想返學

屌哂你地班仆街

我唔想番學啊啊啊

聽日返學左手一部macbook pro，右手一杯starbucks，優越感既野你識條鐵咩

唔知佢地地鐵站啲𨋢有無事

住campus hall 樓下就係

睇下依位一大仔幾撚自豪

我會好樂意俾你binc, 因為我都唔想港大同學仔有咩危險

住寶翠園 sor

唔通會考得兩分就好自豪

吹緊橡皮艇預備過海

差唔多啦，最好用潛艇

咁你可以訓多陣！準時830

識游水,未驚過

聽日後日都Day off

識唔識砍樹

出門口做乜?????????????????

岩岩撐到西隧口，而家番屋企

I大同學先要出定門口